杜汶澤LateShow -社會服務令（1)

有冇人今集睇到眼濕濕？

有，睇完想去買襯

好睇, 期待王宗堯果集

原來有人睇 我見冇人開post

可能好多人都無sub

開喱騷集中post可能好啲
見其他兩個節目都推唔到一個post

其實套套好高質 咁小人比錢

天天燒鵝皇 要去食了！！！！

好睇 老闆真男人

龍哥好型

係囉，啲Post好似好散咁
係咪真係咁少人畀錢睇

👍🏻👍🏻👍🏻

天天 好食 推

真男人能屈能伸
二手飯都捱過左

痴線
真心respect
有良心 又真男仔。。。

呢間野好撚好食

Push

杜汶澤【喱騷】集中討論區

好睇！龍哥係性情中人，仲好多金句

嘩 屌呢套高質到

夠貼地
推

PUSH

好撚正

推

屌 睇撚到眼濕濕

好撚好睇

鳩噏多過呼吸
龍哥真男人👍🏻

好多金句

好好睇

嗰集有明泰。

屋企廚房幾大

好好睇，好耐無試過專心睇電視，佢啲節目我全部都專心睇。

黃秋生開頭唔知做乜鳩
睇睇下又幾正
好似就快完

Like the show. Very inspiring

個app點先可以係電視播
想比老母睇

唔知有無s2?

S2係咪台灣篇

其實S1係幾時拍，秋生都走咗幾耐

呢套同黃秋生果套都係同一個問題
太短
我覺得拉長到45分鐘都無問題
龍哥咁多野講 比多D鏡頭佢啦

你係電話開左射上去得唔得？
我係咁，用airplay

真男人

人工咁少

阿哥仔24歲講嘢咁老成